%@metapost:402dm06.mp
\par\compo{1}{402dm06}{1}{Dans la figure ci-contre, on donne les mesures
suivantes :\par$CC'=1,6$~m; $PP'=2,4$~m; $C'P'=2,4$~m et
$P'H'=8,4$~m.
\begin{myenumerate}
\item Calcule les longueurs $PK$ et $CH$.
\item Déduis-en la longueur $TH$ puis la longueur $TH'$.
\end{myenumerate}
}